要考慮不再只有我哋被動 食催淚彈

可以自製 屎尿膠袋，豉油，醋酸，辣椒油 膠袋。
至少要黑警狗 難聞，必須清理，無可能一日洗制服幾千件。義士 請考慮

除非你手dum得遠過佢用槍射
否則好難喺遠攻有優勢

我覺得屎彈係行得通，佢地要洗都麻煩

掟豆袋一樣，可以掟好遠，好處係掟落地下爆開，都有效用。

加上呢班垃圾少爺兵，唔會污糟邋遢臭去同我哋戰

可以考慮吓用扭蛋殻，不過要研究吓點裝液體同防止dum果吓爆開

我估一個正常無受過訓練嘅人淨係dum到50m遠(大概2卡地鐵長)，應該好難去到近班狗嘅地方

好主意

掟幾遠就睇自己力量，重點係必有近距離時候，及阻嚇到班黑狗